我搞成人展～你問我盡答

香港？
呢行好唔好搵？

係呀 香港
呢行? 你意思係搞event?

推 推先

有冇閪屌

有見過邊個女優?

我老細就見唔少..
我就冇見過啦

因為早幾年澳門o個個就係我地搞
o個個就有女優
上兩年得番香港做業內trading
根本唔洗請女女

我最快見女優都要下年...
因為下年先有番個公眾成人展o係香港

有得屌我都冇j
我地接近全女班

想俾邊個男優屌？

香港幾時會搞 可唔可以請黑田將稔黎

大島薰 點睇

其實年年8月都有搞... 不過都係for 業內
所以一定要有卡片同登記先入到
即係 如果你想開店 入貨就黎...
入面根本冇女女 冇表演
但年年都有奇怪人打黎問...有時仲會比人問候
(其實業內呢個 我自己覺得幾多野睇, 有時都搵到D有趣野)

因為唔想再比人問侯
下年4月會有個for 公眾o既
希望可以餵飽d人
唔好再o係8月再問侯我

男優女優睇你地有咩提議,
我地都仲度緊

普通人入唔入得？
有冇產品現場賣？

我睇過過萬套av
樓主同我交流下，ok?

年年8月o個個
普通人冇話唔入得o既,
你比個入場費話自己行內人 , 我地都會比你入
但入到黎都係見d 人傾生意, 同埋係批發咁賣

要睇表演買零售野, 下年四月有個o係香港搞
到時希望唔好咁多道德L

有無閪痕

OK~ 請出招

龍舟掛鼓

睇黎我將會比人瘋狂性騷擾

呢個係最想屌嘅男優

由守轉攻 攻守交換

成人用品邊到搵批發好

你想賣咩先 ?

巴打做咩POS?
要唔要俾老細、高層試鐘
全部都係瘦?
咩年紀?
要做乜野?

請唔請人

你老板姓咩？

你想做咩先?

叫得老板梗係姓老啦

This post is ...
我其實打雜黎..乜都要做下

三上

其實我地都諗過三上
但我自己覺得佢已經成日黎香港
我地想諗D 更吸引o既野
如果 (如果咋) 我地搵d 陪伴香港男仔成長o既引退女優
唔知會唔會更吸引?

只愛松島楓
小澤瑪莉亞就算啦，而家好似肥過部電單車

其實我都唔係咁識...
不如你地都比下貨

我老死想見瑠川リナ 幫下手

仲以為大家會對我份工有興趣
睇黎都係講女優吸引d

請個女優/男優通常要幾錢到?
當紅嗰啲 (女就三上 etc. , 男清水健 etc.) 同一般少少既差幾遠價?

成健展多唔多女人去？

引退大牌, 希志, 北野望, 櫻木凛, 橫山美雪

自爆d黑暗內幕

咁幾錢糧
請唔請人
有無員工優惠
男人請唔請

桃谷

就失業 想問請唔請人 多唔多ot 人工幾多

明日花 Aika

有冇辦法搵沖田西條黎

有冇fb page

其實呢個 depends on 個合作方式..
有d 係package 咁包過黎, (即係兩個紅夾幾個唔太紅o既)
有陣時又有partner 一齊夾...
但唔計個演出金, 如果一堆咁黎
女優加staff o既 機場酒店都幾係野嫁
o係我角度睇 我請一堆 女優黎o既效率未必高
再者女優今年只會係我地個event o既其中 1 part
而且亦未必係宣傳主打 (雖然都係會有)

通常啲咩人去成人展

前個星期開始賣緊飛
有超過一半係女仔同幾個女仔fd 咁買黎睇
可能係因為 我地主力宣傳猛男show 鋼管舞等等
今年定位上 我地都想多d 女仔同男朋友入黎睇表演、飲下酒、當party 玩下咁
同時我亦feel 到好多人等緊 女優名單同時間表再決定買邊場飛...

最估唔到o既係, 我而家搵緊media 合作
男性向media 竟然興趣不大
某幾個女性向media反而傾得好順

宣傳下先, 買飛去呢度!

做得event 都知人工唔會高
餓你唔死咁

睇你識做咩啦~男人會請呀
但我地team 女人多
早兩個月都請呀, 但o岩o岩請左人
其實好睇你識做咩野

員工優惠? 你指買咩先?

OT 一期期啦
我有d 同事成日都要去行show嫁
好似 wine & dine, beertopia 呢d 星期六/放左工都要去行
但係入場費係公司比
人工 就好睇彩數了

一般黎講 大家都會覺得係毒丁、龍友去o既,
但我覺得如果係得呢類觀眾就冇咁好玩
其實某d 女仔都會想開下眼界
今年加上會撞左rugby 7
所以都想班洋腸朝早睇波, 夜晚黎飲酒

其實唔係唔想搵, 但o係operation角度去睇
搵引退女優係有一定的難度
因為呢佢地未必有經理人合約
而且佢地對D 玩具生產商未必有商業價值
但我應承大家會研究下

黑幕, 其實暫時真係冇咩
都聽過老細講 D 女優上左妝係正的
但素顏會嚇死人

幫我老死搵瑠川リナ

你咁叫答左我！？
講個姓都唔敢 你開post做咩

好有興趣 請唔請人 真絲

呢個出名嗎？因我淨係聽過 蒼井空、麻美、明步、松島呢ｄ

好出名 瑠川リナ同你講果幾個好fd

我老細真係姓老
我冇呃你呢..

你想入黎做咩野先 ? 同埋點解有興趣?

明日花 + 三上

首富你搞啦
樓主幫我爭取請神咲詩織黎香港

大家咁中意女優...
我有日去執倉見到有d 正版DVD o係度
好似有d仲有簽名 (唔sure)
睇日搵番出黎同大家share

女優真係多如牛毛
又要有特色做到話題真係唔易

巴打我可能識你

唔出奇啦

絲打有冇捽碟?

Rion!!!

美心瀨粉，OK?

希望巴打可以考慮請橋本有菜, 桃乃木香奈黎香港
上述兩人係日本搞親見面會都極速爆額, 想join仲難過利物浦拎英超

如果搞公眾 請到橋本ありな我多多錢都去

如果現役同引退
你地覺得邊樣吸引d ?

引退正評, 現役負評,
如果夠多人投, 我會拎呢樣野同老細傾傾

On9

各有各好
如果請到rio 吉澤之類咁一般大眾都識
現役可能少d人識但有瘋狂fans
不過大部分人都係貪新忘舊

現役吸引d
通常引退女優出event尺度會低好多

請到三上+羽咲你會俾幾多呀

明步黎過香港, 個人認為請D未黎過香港既女優會有新鮮感

所以請橋本係最好

我老死自從佢引退左久唔久就潛水
搵番佢我老死一定好開心

冇換account
定你兩個有common fd

瑠川リナ

我老死係日職post大佬
得閒入可以黎9up下

如果最hea 一定係請三上....
其實我地唔太想有咁多瘋狂fans
尺度上第一年香港搞一定會保守少少

7月MenClub請過三上黎, 估計當時條數頂盡打和

我老死今野秦幸真係好鐘意瑠川リナ

對佢地黎講 打和咪叫賺名氣 當marketing 野做囉
大家做o個樣野 個規模唔同
我個event 又book 中環海濱 又搞tent
投資額上唔可以單靠女優 /die hard fans
呢樣野一定會有, 但唔會係主打
所以一定要more than that

立花里子

洗唔洗識日文？
點搵同佢地經理人？
請一次大約約錢？

識就會好d o既
但唔識唔代表搵唔到...
老細佢地之前識開d人
錢 = 演出費+ Staff機酒
所以次次唔同ga 其實

樓主你好 其實我同一眾上面有好踴躍留言既巴打都有去日本參加女優見面會攝影會既經驗 希望可以幫到你

見到你話想做得special少少 照顧埋女性觀眾 樓主有冇參考過今年6月TAE展 ？

打算搵幾線既女優翻嚟先 比個範圍再集思廣益下

我地覺得佢做得唔夠, 因為佢地始終係用女優做招來
而我地女優唔會係重點宣傳o既地方
如果係攝影會, 或者你地會有少少失望
因為我地今年希望大家都係用眼去睇show
所以 大相機未必入到場哦~
但握手o個d 一樣會有...亦可以用手機同女優自拍

我地個定位其實同亞洲區成人展好唔同
反而係貼近歐美, 睇表演加飲酒熱狗 etc

北野望無希望架啦

可唔可以特別啲，唔搵女優，搵Fc2 Live女主播，有啲都好高質㗎…

一來有新鮮感，二來佢大部分都有用成人玩具，可以交流一下使用心得…

其實我想做sex toy 零售，應該點開始搵supplier

老細下左旨 ,女優貴精不貴多

我會唔會識你 有番成人展的helper

我用半個行內人身份同你分析...
你要拎貨基本上係去每年8月o既成人展,
入面會有一堆supplier o係度
有玩具、公仔、內衣等等... 睇o岩咩野就同o個間公司講下價
入幾多等等...但一定要睇下質素呀

可以參考呢條片

可以試下邀請由女優組成嘅偶像組合

你有番你一定會見過我
識唔識就另一回事

有諗過請麻美...
因為生過cancer 加而家好似出道做歌手

可以參考下今年TAE入面個list 不過私心推薦桃乃木

Thanks 巴打，但你話要行內人先入到，咁我點入

貴精不貴多
又要畢直啱

湊莉久+市川まさみ+神咲詩織
點睇
三個唔算一線頭但係應該都有啲人氣
而且同一間經理人公司 點睇

18+ booth?

到時你黎到現場
可以counter 比百幾蚊 同同事講start up
佢地都會放你入去
不過我都苦口婆心咁講
如果你係想做網店, 你要搵搵點突圍
因為個個都覺得有得搵
個個都入行賣

錢其實唔太係問題.. 只係太多選擇
唔知邊個好...

咁你應該唔識我
但聽同事講 當日都炒左D 小工
你有冇咁唔好彩?

佐倉絆有無得諗

咁樣呀。。。
明日花 桃乃木 葵司之類

無呢 你哋加油！

其實樓主你方向都係想搵啲海外人氣有返咁上下定點 ？

同埋有冇少少節目内容透露下 有時有啲女優形象可能唔適合做某啲活動

我要Rion

節目方面,

之前澳門 o個個用jj 畫野個畫家
澳洲猛男團Badboys Australia、日式綁縛、「色放.自主」女神攝影館、女優會面、螢光舞團、鋼管舞、空中奇藝、Cosplay之夜、魅惑工作坊

所以我話女優只係其中 1 part,
黎到都係唱下歌握下手咁...
如果搵東尼大木黎唱周杰倫, 你地點睇

或者下個月尾 你又有工番

搵埋吉村卓扮何俊仁, 大島丈扮李克勤

周杰倫會唔會嬲

咁樣請おとといフライデー啦
小島みなみ+紗倉まな

托也哥扮yman

東尼大木 印象中佢都好似未嚟過香港出show

其實坊間都有唔少唱跳女優

其實東尼大木出道早過佢

份工日日都係到上咸網 見得多個人會無晒感覺

識嘢

椎名由奈同明日花

又唔係日日上o既

有性趣嘅話嚟成人台葡萄post吹吓啦

你地o個邊推太快啦
不如睇下你地有冇野想知
過黎問下問題仲好

問個無聊問題
請AV女優嚟香港做show要幾錢左右
唔使太紅嘅話

有位ching上次去MenClub三上活動去到扯晒。。。火，我哋成日都叫佢自己出錢搞返個

點解扯火？
公司plan過反正都請女優黎hk影相

安排唔好 翻譯又亂嚟 翻譯真係好重要
另外就係送果副啤牌 其實得JQK有樣 其他只係普通啤牌

幾時搵高橋聖子嚟香港?

擺大頭係九展搞, 第二場掛八號波宣佈要頂硬上

你條team係專搞成人展定點？
見你有提過wine & dine同beertopia
你公司係BTE？

成人展幫女優搞工作簽證煩唔煩？
有冇限每間公司申請幾多個？

人地問你做咩工嘅時候會點答人？會唔會講埋做呢行定係好概括咁講搞event?

都唔明香港成人展無av 請過去 根本一定大把人去

風間由美

有村千佳

大橋未久

V字頭公司?

利申 做過，有搵我下個月做helper

做到呢樣都吸到唔小人入場 大前題你要請啱AV女優

長谷川留衣 點睇

專搞成人展
我去睇呢d show係因為睇下人地場口山

自拍可能都會係簽名握手會嗰d時間做埋

睇人啦
我有d女同事問過我 會唔會同新相識男仔講我做成人展呀
我站
話我唔太care
都係工一份黎ja, 我又唔係做雞賣身

其實多唔多人去呢d私影
其實如果最夾所有人口味
新一代好似都係三上最多人識
家有其他新一代同佢定位差不多

你意思係無av 請去都大把人去？
女優唔做激野
但其他表演單位或者會更激

請d 女優黎，你老細會唔會食左先

絲打一定好撚淫底
好想抱撚住你黎屌

神尾舞

毒撚點會去成人展
買完番黎對自己用咩

場內有 機機杯賣哦親
毒唔毒撚 我地其實都歡迎
最近要係大家開心
但大機影裙底嗰d就唔太想有

摸下手仔都得掛 我估
不過以往聽講有人托我地問過夜價

淫就唔敢講
不過叫識d野咁
同應付你呢類型性騷擾都唔會尷尬

有性慾就可以去成人展啦

有冇得即場同女優扑野？

冇啦，香港咁保守

樓主一定係肥閪 靚女係呢行實頂唔住

就算西方都唔得啦

都係緣
我有同事大隻靚仔
你有冇興趣同佢交朋友

最後事成左？

當面reject 左啦
當我地扯皮條咩

絲打平時一個星期摔幾多次碟？
特登揀做呢行 性慾太強？

想見下Rion 睇下真人係唔係都咁大波

坦白講 even係日本搞女優見面會攝影會 去既都係大叔 基本上冇咩後生一輩會去

如果講多人識一定係三上 如果你講定位行偶像風既 桃乃木都係一個唔錯既選擇 出過隻Single 有自己個人節目

香港劍大？

做美食展一定係肥婆？一日食十幾餐
做bb展一定瘋狂生bb?一年生幾個b

Vertical expo??
AAE 一年垃圾過一年，就算澳門都係
香港個個直頭無眼睇，行內我地都廢時去
btw 你地個展對我好有意義

四月個成人展點解要搭單加個美酒嘉年華同Cosplay event入去呢

缺乏母愛，搵d識噴人奶嘅女優

唔係搭單
而係想變到好似嘉年華形式做
而非大型女優影相會